唔可以比義士白白犧牲

義士 R.I.P
今次港共害死人，一定要大大力推比外媒
外國人應該從來未諗過香港有人要用死亡換取民主自由
西方價值之中民主自由係核心價值，有人犧牲生命去換，今時今日既西方國家都真係未見過
即使係西方勇武示威之中，都極少出現以死相諫，相信可以比外媒一個大大既衝擊
死有輕於鴻毛，我地一定要令義士重於泰山
16號，我地背負既責任又再加重，香港加油

推呀

香港加油！

要死者安息 必須打倒惡法！！！